[突發] 美國大規模逮捕中共間諜

d間諜真係有樣睇

點睇

相比支那國內啲人種，依班人順眼啲

你句真係有樣睇有2個意思
1. 佢地個樣係網站到睇到
2. 佢地個樣睇得出佢地係間諜

Charles Leiber, Harvard University
呢個勁

Google Facebook應該好多

食兩家茶禮

Wow原來間諜真係有樣睇

全部死刑啦
支那人唔死都冇用

可惜投奔自由，仲要去做間諜

可能做間諜先有得出國

D樣唔知點解好South Park

叛逃都唔識

係咪我諗太多

有d似崩牙區

終於出手

我覺得好羅莽feel

實捉到你

youtube
tesla
都大把

Google 內部大量啦

就係咁先做到間諜
賊眉賊眼烏鼠樣搵鬼信

點叛
叛完中國拎返佢做間諜d證據叫美國拉返佢

Harvard鬼佬都係，真係估你唔撚到

香港啲ibank有撚把

Cambridge 5

講到尾捉到嘅大多數係啲high profile, 依家係學術界一見有人趷起籮柚撐支那都會有嫌疑。

學術界

2 項皆是

哦，個間諜話你聽佢係間諜？
即係係咪咁呀：「My name is諜，間諜。」

成個李家超咁撚樣

支那狗慘慘豬喇

偷撚曬啲技術返支那

錯, 其實最初係派佢出國, 成家仔女留返鬼國, 你敢玩野就殺你全家

其實可以理解做只要係支那人就＝間諜

做乜姐你錯撚哂重點

鬼佬嚟，得大陸人幫中共做野咩

呢班好多係89年後避共黨出國留學仲入埋美加藉
點知中共搞過千人計劃收返佢哋做間諜

CCP pussy.
佢lab成村女研究生都係D支共解放軍來

Tiwitter 李飛飛

親支白左鬼佬

Charles Leiber, Harvard University

The Harvard University chemistry department chair was arrested for his alleged ties to a Wuhan, China laboratory, where he was paid up to $1.5 million to build the lab, plus an additional $50,000 per month

哈佛

綁系導彈到玩遊戲

乜鬼嘢有樣睇
正常樣咋喎

赤納粹主義教育下 十個八個都係中共間諜, 視乎唔同程度 無事嘅 咪正常生活

用咗咁多錢搞嘅超限戰咁就比FBI 一野收皮

Money, Sex, and Power are very powerful tools they use to destroy a person morality and integrity!!

:(

成班都四四方方

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

juses christ it's jason brone

美國係咪開始左麥卡錫主義啦

Harvard chemistry department head

呢班人係美帝度食得好住得好
點同中國裡面果堆食屎大既奴隸

光復香港後
都會全面追緝警犬 紅官 仲有奶共議議員

第一屆民主香港嘅首要任務係追究警魔 消除共黨

嘩, 咁快手

屌你老母奧巴馬

千人計劃?

賣資料姐 唔算間諜掛

北佬樣

講多啲

提提你地 星期日sogo大減價

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

有乜分別

係咪成個list俾人起左出呢

同牆入面班支那種相比，個樣好似順眼少少

係暗網已經將揚晒

種族歧視姐

左下有d似馬英九

去智利🇨🇱關塔那麼監獄

古巴

推

之前都有類似既post過出來,
支那D千人計劃用解放軍扮留學生, 做雞勾引鬼佬教授, 之後受就有日日有支那雞, 唔受唔聽話就要脅, 你知美國教授同學生有唔正常關係以後都black listed無得撈, 人地支那仲有成個宣傳機器係度要佢身敗名裂話都無咁易.

支持

其實指出句子歧義係溝通其中一樣重點

youtube咪即係google

有個幾似大劉

好撚勁啊 文法分析師

google facebook大把
就連twitter都有個李飛飛

間諜既工作唔係就係偷資料咩？

咁撚醒既你

都似啊

臭黑馬八年

大逮捕

有幾大呀 無聲氣

大把鬼佬口講民主自由博愛
但有錢起來乜都可以出賣啦，仲會包裝成’包容’，’感化’，’合作’可以改變世界，實際上就係包裝自己一面口講民主一面係獨裁世界搵食嘅面具。
上年nba球星都有眼見啦

食碗面反碗底

中文博大精深